聽番呢首36年前嘅歌，好配合香港政治現實

羅大佑「亞細亞的孤兒」

亞細亞的孤兒 在風中哭泣
黃色的臉孔有紅色的污泥
黑色的眼珠有白色的恐懼

[size=5]多少人在追尋那解不開的問題
多少人在深夜裏無奈的嘆息
多少人的眼淚在無言中抹去
親愛的母親這是什麼道理[/size=5]